Du må laste ned python versjon 3 (anbefaler 3.6.3(python.org/downloads))

Last ned filene via .zip filen og unzip denne til et sted(foreksempel dokumenter)
https://bitbucket.org/bidat17/quiz/downloads/

Så bare dobbeltklikker man på filen
